[突發] 清水富美加疑閃電引退

轉自facebook

女星・清水富美加（２２）驚傳閃電引退！

清水富美加（２２）昨天缺席了他固定演出的綜藝節目「にじいろ－」
當時電視畫面上只打出因清水因身體狀況不佳而缺席錄影
但是在今天有驚人的展開
據報導，清水已向所屬事務所表達今後將專心擔任他全家都信仰的宗教團體「幸福の科学」的職務，因此即日起將自藝能界引退
事務所雖然希望清水至少走完目前的合約後再離開，但是「幸福の科学」還是堅持清水要立刻退社，雙方會談沒有交集...
各大媒體目前都無法連絡上清水本人

好sad

幸福科學教

係咪即係入咗邪教呀

邪教黎？

個名咁撚似邪教
定真係邪教

睇你點睇 呢個教又冇害人但係佢既教條又好奇異

邪教害人

好鍾意佢呀

佢個網好似好pro

東京食屎鬼咪要換女主

日本D邪教好有錢 又有醫生律師專業人士入教
叫佢哋奉獻曬所有錢比佢哋
所以好鬼pro
利申 去日本導遊搭車嗰陣時講

睇Toshi就知啦 呃足十幾年

一個教會信奉一個人已經好有問題

好鐘意佢

留名等睇變第二個奧姆真理教

見過佢真人
塊面細到痴線
唔好啊

諗起人中 啵哩咇咇教

捨離超

殊樂bb

都係因為泡沫經濟年代,d人有錢左但係心靈空虛,咁咪越黎越多呢d教派出現

lm

直頭係邪教啦跳你老帽
根本係附佛外道,借人地D學說黎斂財